# 鳥羽商船創造実験 5班 地図作成
1
![White Board](static/imgs/architecture.jpg)

##使う技術
- フロント: jQuery, BootStrap, Yahoo map api
- サーバー: Flask

## ページ
- index.html : 検索、カテゴリからお店を調べるなど
- detail.html : そのお店の詳細

## サーバ   